留喺屋企，最適合就係寫維基百科

維基百科適合使用屋企電腦寫，唔適合用手機寫。
大家可以趁住近排多咗時間留喺屋企，多啲寫維基百科。

首先依一刻大家最想寫嘅一定係香港的疫情。大家可以紀錄低政府嘅應對到底有幾差。
新型冠狀病毒肺炎事件香港情況

不如留意返維基百科入面每一句都必須要有「第三方可靠來源」做reference。親身經歷係唔可以寫落去。最好用新聞報導/書籍/學術論文做reference，唔好用連登、FB、專欄、YouTube。詳情可以睇下我寫嘅新手教學：

引用資料來源有兩個方法。
1. 你登記咗account嘅話，可以去去setting開啟「視覺化編輯」，跟住就可以用自動工具可以幫你引用來源。

不過依個方法唔係完美，有啲參數可能會亂咗，可能需要人手執下。

2. 編輯原始碼，你跟依張gif圖直接輸入標題、URL、日期、報章的名稱。

一開始唔熟手唔緊要，總之勇敢試下先。慢慢用熟咗就會進步。

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

有用 會做

想貼條J上去

相要upload上呢到:

傳播真象，記錄歷史，無忘革命

同意

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

push

留名聽日無野做學下寫

推推推
只要仲有網絡嘅一日，日後港共就冇辦法捏造歷史

靠全港最大嘅fake news平台寫wiki，死得啦

BTW加油

agger

你好有心，希望有能者一齊努力

加油！

Push

幫推

推！

做實事

831

721

101